一路屙屎，一路飲住西梅汁度馬經，爽

屙唔出屎呀屌

有味

ching，有無諗過我啲屎係唔臭 唔信留低tg研究研究

實屙到仆街